CS/ FT/ IB 買美股一問

追咗好多post 都係唔sure 係邊到開户買股票
手頭上有廿萬港幣到，但可能草半年錢就會入一次錢
一個月大概trade 10次以內（之後可能愈黎愈多）
就咁睇係咪IB成本最低（未夠25歲但下年就係）
用落又有咩優缺點

如果係IB係咪應該開咗citi先

繼續爬文吧

唔確定
FT真離岸 入錢拎錢貴 唔收佣（我用緊）
CS 真離岸 入錢拎錢相對FT便 唔收佣
IBHK 冇SIPC 入錢拎錢免費 但每月最低收費10美金（同買賣佣金共計）但可買多國股票 借錢平 換錢rate 好

其實好多巴打有整理好曬資料 可以自己睇

FT CS唔收佣靠咩生存

Margin 利息高 拎錢要幾十美金

明顯冇追過PO
離岸PO爆左咁多,仲有乜冇講過

Ft啦

FT電匯一次幾十美金

開張visa咭

追左邊幾個post
放條link上黎睇下

Visa拎都要3%

Thanks. 其實factual 野我自己都大概了解，係想問下用家有冇推介邊間。其實本身就諗住開IB，因為半年入一次錢成本低，離岸我錢又唔係太多暫時唔係一個concern，係想上黎問下而加用家有冇伏姐。
唔好意思令大家覺得係伸手黨

滙出收75

想問下 IB 點睇隻股票派左幾多錢利息比我啊??唔該晒

得嗰廿幾個就開FT 算啦